P牌新手想接架舊GOLF操

點解話接，係因為同呢位朋友只係初步傾，佢想遲下換車，唔知最後係轉讓定賣俾我
講番部車，係08年golf gt 1.4，圓燈應該係5代，我已經爬過唔少文，知道6代波箱最易死，5代唔知係唔係好d？同埋爬文話vw 舊車會好多野整，08年係唔係已經好舊？新手接手會唔會整多過揸？其實我都係想操下練下車，如果劏車價接呢架番黎會唔會差過買舊fit仔？

12年福士
你買緊紅酒?

唔好搞咁多嘢 買架ae110

買車唔同買Lafite
貪舊咩

你個fd有你呢個fd真係好

or prius gt3

佢賣比你平平地咪揸下囉 有問題就當交學費

唔買gtr邊操到車架

其實佢唔換我都冇諗住操，係見佢咁講我先諗下接唔接，我都知雙田幾舊既車都唔駛點整架啦，08年vw係唔係真係唔要得？

如果你劏車價買返黎，揸到劏咪算囉

多謝意見，我係驚整多過揸

老實講 我之前揸過mk5 golf 兩年
完全無野整過
係1.6 戇鳩左啲

波箱都算
左漏右漏嗰下正

要預幾多錢執？

有渣過部... 唔太記得, 1.4 孖叉, 行6速DSG, 幾 CUM ... (死下TURBO 咁姐)

好平好平咪考慮下囉
壞左咪湯鳩左佢

咁好？我都係想用部舊車操兩、三年，細cc 都冇所謂，見佢1.4就岩晒

Mk5唔值錢，最多咪兩皮，兩皮車整唔整都分別不大，你玩多2-3年有冇人接都係問題啦
三皮內嘅歐洲車行得走得有冷氣就係咁上下

1.6 冇 turbo 6AT 理論上會煩少啲野

十幾年歐洲車.
新手操車係絕對唔建議.整重多過揸
雖然唔難整.壞完一樣到一樣,係學整車唔算操車.

我見佢車尾寫住Golf GT隔離寫R-Line racing，想問下係咩野款？通常見d golf都係寫tsi 或者冇寫，唔清楚rline係乜？

$1.5可以考慮下

操車fit 仔啦
08年係勁撚舊，舊到得返幾個盤

老實講 問你朋友好過啦 係老友就會同你講你要有咩心理準備

阿活 Prius GT3 RS 幾時出